讀恒管讀得好幸福...

眼見身邊都係廢人 26個英文字母都未識哂 上堂又勁hea 基本上過半班都唔會上堂/聽書 然後拉把永遠係無人既 有都係訓覺 唉 而加一溫書就覺得對唔住組mate 會屈佢地gpa咁 睇黎今日放假都係出街hea下算

點解恒管咁多廢柴 好hea 好無聊呀 個個同學都aim 保險狗

你係咪入錯學校
恆大仔26個英文字母個個都識
倒返轉都up得出
個個都aim big4 喎

上堂勁hea係因為啲嘢已經識哂。所以冇人上

廣州恆大就係

又撚含大仔

幾乎日日都有撚含post

唔aim big4 洗撚入恆管

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！